台劇 想見你有冇人睇緊

雖然仲有兩集先大結局 但覺得編劇功力幾勁
超時空最怕亂 睇Netflix 之前套DARK睇到後期覺得炆

值得一讚 女主角柯佳嬿真係好戲 不愧一線
但估唔到許光漢都咁好戲 之後應該大把戲接

有！
好多年冇追台劇
推介俾身邊啲friend竟然話唔睇台劇唔會想睇

我對上一套覺得好睇既台劇 已經係我可能不會愛你
一開始個fd叫我睇想見你 我都say no左幾次
好彩有睇

覺得我們與惡的距離同俗女養成記都好高質

想追直播但係搵唔到邊度有...

睇撚到我畫左個時序表 頭都爆😂
之後就見到佢地都有畫😂😂

俗女養成記超好睇

柯佳嬿真係好好戲
睇到最新個集
陳韻如扮黃雨萱但又扮得有少少唔似 有啲勉強咁
就知佢對兩個角色性格、心理分析得好到位
希望淨低兩集可以埋好個尾

由小資金開始已經好鍾意柯佳嬿
必娶女人又係一套神劇 佢做得勁好
拎埋金鐘影后
今次 想見你 佳嬿值得再拎多一次金鐘影后

送上兩張佳嬿女神劇照

自 係小資女

有睇啊
早幾日一次過睇晒咁多集
睇到頭都痛
btw 許光漢真係幾靚仔下

瘋狂share比人睇

唔知點解我覺得佢有小小似許庭鏗😂

佢真係好靚又有氣質 係越睇越好睇 同埋keep 到！

唔好咁啦 許光漢靚仔好多喎

睇到第3隻頂唔順

真係 所以我好鍾意佢

慢慢睇 唔好急
可以上youtube睇台灣d youtuber分析劇情

小小啫😂

個個都話許光漢靚仔 明明施柏宇都好靚仔

小鮮肉

女主扮學生好老

佢真實年齡三十幾
但係佢做到十幾既精髓
真係算係咁
我自己覺得幾自然

好想知結局會點 好驚BE

Android or android tv
可以用 哥倫布直播 睇中視直播
不過支那出既app黎
自己決定用唔用

跪求GE..

但我完全諗唔到如何成功GE
我驚最後一切歸零 或者得女主記得所有野

我唔想個結局得番
正係得黃雨萱一個人活下去

我都唔想
但得返女主活下去既結局係合邏輯
唔知今晚劇情會發展成點

我都覺得係最合邏輯
最有可能
所以先唔想
求下編劇唔好拆散子維雨萱

岩啊
子維雨萱永遠認出對方靈魂
命中註定既一對
編劇功力咁好 實有辦法合邏輯得嚟又可以Happy end既

諗諗下如果要he
咁不如子維等雨萱長大算啦

Ig live 有八三夭出現

希望

有冇人知可以點睇直播

同問

有幾個強國直播app可以睇台灣電視直播

每次都以為睇得明，播咗新一集又唔明

我要睇兩次加埋上youtube睇人分析
再上ptt睇

他就是王詮勝....

莫俊傑真係好慘

裝睡的人叫不醒

李子維發覺了

好sad 莫俊傑

廣告洗唔洗咁密

台劇d廣告分佈時間好奇怪
一賣廣告就轉去台視睇
跟鯊魚接吻😂

細佬 同學 子維 一齊逼陳韻如去死

全世界冇人鍾意陳韻如
唔怪得編劇話呢套劇最想講嘅係青少年嘅身分認同

真心感覺到韻如絕望既感覺
下個星期就最終回
唔捨得

差一個level

我都覺得係喎
我覺得佢其實都唔係好老 只係扮學生嗰陣個妝好淡好淡 睇落就會老啲

陳勁有心計。。。。。。。

唉 睇完第十二集
有冇人可以答我
(有劇透)

係壞左隨身聽+陳韻如死左既情況下 李子維同黃雨萱點樣先可以見返

我好想知 到底編劇可以點兜 BE既節奏⋯⋯

黃雨萱都死埋就可以

其實應該仲有方法阻止陳韻如自殺
所以點解老子維好緊張
要提黃雨萱阻止
有小小似avengers end game
我自己咁諗...

睇預告黃雨萱番左2019，有同舅父傾計，即是個loop 仲存在，或者已經closed。之後要睇編劇點兜，我估有可能雨萱最後可能出意外，例如炒車，最後穿越成為陳韻如，時間仲係認識李子維莫俊傑之前，因為劇照有長髪校服look出現過，當然也有可能係幻想（昏迷）。

有眼利既台灣網友發現片花有呢幕
係套劇暫時既時空上無可能會發生
要睇埋結局點講

哇 呢個咩黎！！ 黃雨萱真身在1998

唔知係幻想出黎 定純粹片花有

點解咁講

哇呢個都幾有可能

應該係佢死左又可以穿越 無限LOOP

咁樣都真係好有可能
搭埋片花個look

真係超好睇
睇完好想去台南聖地巡遊
最後一集喺海邊嗰幕本來前一秒爆喊緊，但後一秒笑到傻

會唔會太傷心
跟住揸車出意外
最後又返去1998

俗女我睇住黎學台語
謝盈萱真係好鬼好戲
花甲男孩果陣先開始留意佢

有機會..

但我始終覺得如果咁就俾我哋估到 個編劇真係要返屋企收皮 我對編劇抱有好大期望
因為今集都估唔到原來陳韻如既情感轉變對佢既死有影響

由陳韻如開始學習模仿黃雨萱 到俾人發現佢係模仿
最後原來全世界都唔鍾意原來嘅陳韻如
雖然陳韻如唔討好 但編劇有說服到我點解佢會自殺
完全否定咗自己存在嘅意義

希望雨萱子維嘅結局唔好咁sad就可以
仲有俊傑

我之前以為係黃雨萱為咗要同王詮勝相遇所以自殺
不過仲未諗得明莫俊傑嘅助聽器點解會出現係一開始陳韻如被人扑頭個度

俊傑 韻如 可唔可以係第兩個平行時空
比佢地一齊 兩個都好sad

無記錯 莫俊傑比左一邊助聽器陳韻如
想同佢做朋友果陣

好好睇有12集未

編劇好勁
呢集睇完好down

Dailymotion已經有 台版高清

成套戲最深刻嘅台語係垃圾鬼
仲學到古錐 尬意 三八

我都係因為謝盈萱先想搵呢齣戲睇
我睇完俗女去睇花甲
唔似點解覺得好似溏心風暴
仲有一半未睇

花甲老套得黎都唔錯既

就黎大結局了

咁我重新追埋下半部
順便睇吓仲有幾多謝盈萱戲份

但每次見到二叔出場我就想右上退出

唔係陳韻如執到咩？
我最初都懷疑佢喺警局講嘅只係為咗幫莫俊傑脫嫌而9up
但後來佢又話最衰係佢，喺警察嚟唱片舖嘅時候無解釋清楚

暫時信呢個說法係真掛
雖然有d bug既感覺

呢套野真係好好睇，用左3日睇曬12集
時間線其實唔複雜，不過開頭有d 估唔到

個結尾我估都係d 超自然野先可以ge
個loop應該已經肯定係be

而家應該係韻如想死？主動俾醫生殺
點知最後一刻醫生俾人拉左，所以搵莫幫手殺？

睇完成本寫真書淨低未播既圖
唔可以排除一定係be既可能既

覺得佢地個loop注定be
不過可能最尾播播下伍伯首歌又穿越一次，咁就可以ge

導演訪問果陣講過結局應該可以接受
希望唔好太悲慘 雖然個loop已經好慘了

有無人覺得王詮勝好慘（本身果個）
本身想自殺死，點知要睇多7年電視先死到

唉 好慘 兩日追左12集
好虐心 好想happy ending

有網友講過可能詮勝一早就死左 所以冇被困係小房間睇live

果陣完sem由第5集開始睇live 追到依加好深感情
好想大家都有好結局

頭幾集我真係頂唔順首歌...
每集都播幾次
仲煩過越難越愛

首歌真係麻麻地仲要播超密

我都係
但後尾上左腦
一無聊就個腦彈出黎
所以暫時將你眼睛閉了起來
你給的愛～～

其實有個細位我覺得好bug:
點解2019黃雨萱返去1998會煮到啲飯黑晒
但2010嘅黃雨萱會煎到牛扒去tum王詮勝

邊到可以買到佢地本書？

小說博客來做緊預購
寫真書都可以博客來買
之前我就係台灣買既

唔該

唔識煮中餐？
佢煎牛扒好似真係曬下鹽就ok
佢地租果間屋又無廚房，十幾年無煮飯

有廚房 李子維唔係有煮早餐俾黃雨萱食咩

但佢地睇樓時話間屋無廚房唔理想

因為個陣雨宣係想獨居
Budget有限租唔到有廚房既屋
後來李子維提議同居咪租到有廚房既屋

佢唔係一早死左咩

所以一直都冇詮勝係間小房間既鏡頭

唔100%肯定死左未

應該係跳海嗰陣 詮勝靈魂就死咗

許光漢好靚仔

最後會唔會係子維穿越到 預告個到雨萱有話如果想起佢 可以試下播下隻歌 可能會見到

我都上左腦
可以聽埋八三夭 既cover
有一個version 係有埋光漢 好正
許光漢唱歌真係幾好聽

煎牛扒都唔係太難
同埋都無話到好唔好食
有台灣人搵到個bug仲好笑
1999年子維架電單車上面有
Gundam seed既印花

好似又嚟結局提早外洩問題

岩呀岩呀
2019既黃雨萱 部隨身聽壞左
所以佢無辦法再穿越
但係1999 李子維仲可以用隨身聽
穿越去2019見李子維
甚至可以穿越去高中既時期去追黃雨萱
大前題係 韻如死左之後 部隨身聽
會唔會比謝芝齊拎走果d

呢條片花可能劇透左 子維穿越到
黃雨萱高中時期 去追佢
因為之前劇情佢地高中果時係未識（王詮勝）

Ptt勁多人討論緊 好耐無台劇咁既效果

可以睇下d分析

雖然想見你 得1.83收視點
但係都高過 第兩位 跟鯊魚接吻既0.8點
高1.03收視點

聽落可能性好大

與惡又係咁
支那人真係

又係洩漏初審版

唔好咁老定
一陣話俾你知hehe詮勝先係兇手

咁就真係估你唔到

咁都流出

佢地同大陸咁多平台合作 對方又唔做好保密
上年與惡結局都係咁洩漏出黎

真係好垃圾 支那既平台
製作團隊既心血 比佢地破壞晒

睇完佢地fb條片好痛心

我都睇完
希望大家一齊守護想見你
難得台劇開始翻有曙光

幾Sad

見佳嬿講到想喊咁款
佢係真係好鍾意套劇

平時睇佢地 播前live
就知佢地幾夾
我本身好唔捨得咁快最終回
但係估唔到會有爆雷發生
唔想見到佳嬿唔開心

想見你呢個組合我覺得真係近年最正既組合最和諧既劇組
真心為呢套戲投放好多感情同成team都好似一家人咁
成段片佢地就好似頭家比人散拆咁

真的 想見你 劇組真係 最最最好的
我都未試過 逢星期日趕番屋企
就係為左睇直播 想見你
前排去台灣旅行
要班fd就我 番酒店睇 想見你
係台灣買埋本寫真書
初二停播果陣 真係好有失落感
我都唔知播完之後 幾時先可以有套劇
比我咁瘋狂咁追落去
唯有係咁重睇

尋日見到依個post先開始睇，連追左8集好撚高質，對上一套覺得高質嘅台劇已經係16個夏天

睇到第4集
凜月飾演凜月係咩玩法明明係宮森先生

果陣見到佢客串 都o左咀

近十年都冇追過劇
想見你真係好好睇
就嚟大結局好唔捨得

台劇最令人負皮既地方係去到咁上下就dum 劇情

之前都有諗過開Post
想同大家一齊討論

呢套都唔算好拖啦

有無人覺得女主好似木村文乃

睇左4集 真心高汁 伍伯首last dance好洗腦好正 聽住真係有種穿越既感覺！

我的男孩都幾正
林心如

D人前幾年過曬中國啊嘛
所以前幾年台劇好頹

近兩三年題材上先多翻D
而且有D劇開始同 Netflix HBO Fox 合作
多咗錢拍

得返一集 好唔捨得啊

係呀 去晒支那之後
班友個樣都膠埋
多左Netflix 呢d國際平台拍華語劇
真係高汁好多

我都係

小小

Hi 子維

呢套無咩點dum

林心如今年會拍住楊謹華 係tvbs
有套新劇 華燈初上
講台灣70年代既酒家女（舞女）
都係16個夏天既編劇
幾期待
楊謹華我仲係停留係敗犬時期

老子維重遇2019黃語萱，點解無講返陳韻如作故仔扮黃語萱既事？

聽落幾正
不過16個夏天有少少爛尾
楊謹華近年有部 一把青 做空軍老婆
都幾好睇 不過節奏慢啲

同問
不過佢哋重遇得一日就死咗 又掛住查案
所以無提到都唔奇？
再衰啲咁講 根本子維唔care陳韻如 所以佢無記住依樣嘢都唔奇

唔知第13集有無咩新內容
但以第12集嘅情節
其實喺子維嘅角度睇
佢頂多只會以為黃雨萱喺某個moment就已經離開咗
而唔會知道陳韻如直頭一路扮雨萱一路困住雨萱咁大鑊
甚至佢可能以為黃雨萱再穿越多次就可以補返呢段時間
而唔知道雨萱原來穿越咗但無用

一把青正係睇左頭兩集
無追落去

我覺得老子維知道好多嘢，但又有好多嘢無同2019黃語萱講。
同埋老子維俾我感覺好抑鬱，好似成日心事重重咁，好怪

以前睇完一把青同你一樣

老子維經歷太多啦
車禍，跟住好努力咁復健，之後又阻止唔到自己朋友自殺
仲要一個人睇住 子維in王詮勝同雨萱拍拖
而自己一個孤零零，梗係會抑鬱啦

其實老子維等左雨萱咁多年
見到但係又唔可以上前同佢講野
真係好慘 抑鬱都正常
反而我又會諗另外一個問題
究竟王詮勝有無真係死到？

愛一個人真係好辛苦

我自己就覺得王詮勝係100%死咗嘅
一個gay嘅會接受到有人用自己個軀殻追女仔咩

都係 佢都幾慘

睇完逃mv覺得好同情韻如 好慘

琴日一次過睇哂 好好睇

用九有睇

上果集好多人都鬧黑化陳韻如
但果陣睇完就好同情佢，同埋都好理解到點解佢要咁做

當韻如發現原來全世界都討厭佢 而佢已經返唔到去既時候
不如死左一了百了

一把青 睇吳慷仁條線 好正

等咗成七年先可以見返王雨萱

我決定再睇下

唯一生存希望既子維
都唔係鍾意自己

其實唔只7年
好似係話等咗雨萱成 15年

2003年到2019年
係喎 16年
自膠咗 sor

吳慷仁係憑一把青拎金鐘影帝 所以值得睇睇

係呀 果陣佢曬到黑炭咁
但係就好快白翻 d
好神奇

前排比個fd叫左好多次之下睇
本身好怕睇劇睇到恰眼訓
點知依套一睇就冇停過
依家諗住忍到星期日 希望得

佢上年拍另一套劇又係曬到勁黑 操到勁fit
依家白返 不過佢fb live話自己嚟緊又要增肥拍新戲
聽到都覺得辛苦

專業既演員
好似Christian Bale咁
又係玩命咁又增肥減肥咁拍戲

如果子維講左俾雨萱知
咁雨萱可能唔番去1999，可能會改變歷史
以佢角度，似乎係唔想改變呢d 野

其實我覺得最好既結局應該係全勝唔好上飛機，咁樣打破個loop唔知有無蝴蝶效應

我都認同你既睇法
好似avengers end game既
Doctor Strange 咁

我覺得有機會佢無上
雖然空難好難搵到屍體
所以唔一定有上

但佢無上去死，子維唔會番2003

呢套好睇到震 好耐冇見過咁高汁ge台劇！

佢唔上飛機嘅話，所有嘢咪唔會成立，雨萱唔會穿越返1998
咁就冇子維in王詮勝同雨萱相戀

就好似如果韻如冇寫到句他就是王詮勝亦唔會有之後既事咁樣

yes
所以我覺得要打破個loop係只能靠雨萱決定
邊個開始個loop就應該邊個親手結束

嚴格黎講，咁做係開一條新時間線...
唔會影響到過去

但如果佢無上飛機
雨萱唔會返去1998搵佢
而子維亦都無機會愛上雨萱

如果結束既方法
係要雨萱都死埋

都係 變左成個故事唔同左

如果係一般穿越可能會係咁
但呢套劇原理係莫比烏斯環果種方式
雨萱 2019去1998 一般情況下係叫做 未來 穿越 過去
但莫比烏斯環果種方式 穿越去1998係黃雨萱嘅未來，而2019年係佢嘅過去

巴打強勁
我以家先識 莫比烏斯環

我都係睇呢套戲先研究下呢一個莫比烏斯環
睇果個原理我都要睇咗好耐先大概明係點樣
所以真係好燒腦

有結局流出咗，真喺忍唔住睇咗先，不過最好等星期日支持正版！

我每睇一集 都要狂爬文
好想知其他人同自己諗法同唔同
所以呢套真係燒腦神劇
好值得值得去睇

頂 咪睇流出啦
支持正版啦

破壞莫比烏斯環嘅方法就好似熊仔頭嘅一天一樣，Never should meet.
只有打破無限循環，先可以走出循環創造新未來，一切皆是幻，唯有是放下先可以得到更多。

咪係 忍多4日啫
子維都忍咗16年唔搵雨萱啦

講喺咁講，我哋係香港都幫唔到中視增加收視率，更唔會課今比大陸個愛奇藝啦，本來我哋都係睇緊翻版。

唔係要幫佢地增加收視
只係尊重作品 與其都係要睇
點解唔等直播完
有人放d高清既版本 先睇

啱！ 不過我忍唔到手🥺星期日再睇多次

好心你唔好post岀嚟
大家唔好睇
尊重下製作團隊please

一齊支持好作品

我舉報左個網比三鳳
睇下佢地做唔做到野

對唔住對唔住，大家唔好再覆呢個，討論下其他嘢整沉呢個留言。

無錯 點都等到星期日直播後先睇返
提早睇完結局劇透影響其他人更加可恥

我反而好珍惜仲有劇值得我
個個星期等住追
所以請大家唔好睇流出
咩劇都好

大家睇呢個啦

大家忍心見到佳嬿女神咁傷心

真係
睇完想見你都唔知睇乜好

我會睇一把青
同埋追住 跟鯊魚接吻 先
鍾瑤d戲ok既 不過男主好樣衰

我覺得呢套嘢係繼命中註定我愛你之後嘅新高峰

如果唔係New media時代，呢套嘢一定破歷史收視

嘩屌 睇留言同穿越劇黎好似幾正咁等播完一次過追

係呀 所以以家口碑勝於收視

黎啦黎啦 絕對值得追

題外話 有無人有睇 女力報到

咦 鍾瑤係咪吳慷仁個ex

唔敢quote同唔想偷跑
希望套劇唔會爛尾 之前同fd討論嗰時硬係覺得有好多伏筆

下面係ff出嚟鳩up

我覺得係下一站幸福
之後先到呢套

但喺呢套係台灣收視史上最高，至今未被打破好似。對上一次係王子變青蛙

係

下一站幸福好正
百看不厭

無睇過佢嘅戲 不過有興趣知吳慷仁會中意點嘅女人

佢幾特別

下一站好好睇
但係到以家都唔鍾意吳建豪

首我愛他好洗腦

就算佢拍過幾多出色嘅戲，對佢印象仲停留喺流星雨嘅MV

但吳建豪自從下一站之後就無乜作品
本身套劇仲幫佢成功翻身 可惜

負離子直髮

當時睇覺得佢勁似女人

係咪去左大陸？
不過佢有客串過 你的孩子不是你的孩子

果陣既潮流
香港好多人跟佢
Mk味濃郁

丁噹真係電視劇歌后

我覺得係鄭伊健同謝霆鋒發起先！
然後台灣再改良 後期同日系結合變成飛輪海頭

好似藍到發黑嘅葉問4有佢

伊面最型 係我心目中

不了

海派甜心係我心目中都好大地位同果陣都好勁
有部分好朋友如果冇呢套劇應該成世人都唔會識到

近幾年 好鍾情既劇
1989一念間
可能有雨薇bb

小豬

雖然依加好好好討厭佢 有追擊佢既地方就有我
但係講海派呢套劇對我廿幾歲人一半人生有既影響真係唔過分
不過似乎想見你已經超越左對我有十年影響既劇

呢幾年講唔出睇過咩台劇
睇過History 因為施柏宇所以追咗想見你

以家見小豬見得多 都係娛百狼人殺

我都要講 想見你 係我睇過咁多台劇
最最最最最好睇既一套
佳嬿女神 我愛你

我諗我會睇返光漢之前果套罪夢者
個角色設定幾吸引我

直接睇最後 光漢啪啪啪
講笑

1989個結局我唔太滿意
後期我會鍾意豆花妹條線多啲

係 比人屌佢爛尾
但係果陣幾有新鮮感

我睇第12集都覺得佢真係好慘
唔值得俾人鬧佢黑化
想像吓你好地地
雖然係唔鍾意呢個世界
但無啦啦俾人take over
你要一路困喺屋仔睇電視
仲要唔知自己會唔會一世都咁樣
到你拎返控制權
你會唔會讓俾雨萱？

另一方面全世界(除咗莫俊傑)
都話唔鍾意以前嘅佢
完全否定咗佢嘅存在意義
佢仲會在意自己過唔過到小年夜咩

由韻如好驚 想避開班長（謝芝齊）
到最尾 佢見到班長
好絕望 好冷既微笑
真係感受到韻如已經唔再在意自己生命
死又點.....
再要讚多次 佳嬿真係演得好好

其實點解佢會寫 他就是王詮勝，其他喺咩意思？

為咗令黃雨萱有第二次穿越

因為第一次穿越完之後舅舅比左韻如日記比雨萱
最尾幾版寫左他就是王詮勝 令雨萱更堅定李子維就係詮勝
觸發左佢再想見到李子維既想念而有第二次穿越

好好睇 到星期日就大結局
但我到依家都唔明 老李子維同 後生李子維（上咗王詮勝身） 然後係機場講咩有野開始改變緊 嗰到係做緊乜

柯佳嬿好好戲 利申睇完陳韻如對鏡學黃雨萱點笑之後差啲瞓唔著

講緊每次既穿越都會有d唔同程度既變化
而呢d變化往往都可以影響到事情發展甚至有機會打破迴圈

等你再次訓唔著

所以老子維係2019好緊張 叫雨萱要穿越
阻止陳韻如自殺
阻止到 應該可以改變一D野

真係好心寒

但佢好似阻止唔到
仲有 之前都好似有變幕係陳韻如跳樓自殺死
唔知點解之前莫進傑會變咗做凶手

莫俊傑應該係想阻止
同埋雨萱都無諗過 穿越番去
會比陳韻如控制番
奪舍唔到

其實佢唔想改變過去既話
最理想應該係老子維同雨萱一齊

由頭到尾其實都係兩個唔同時空既人相愛，無論邊個穿越其實都搶左人身體

如果結局係子維唔穿越，直接2010年去追雨萱咪好

又可以咁講既
陳韻如等左呢個機會好耐

我都覺得老子維同雨萱一齊真係最理想
對得起老子維等左咁多年

第二張好有安藤櫻feel

無錯 點解唔直接一齊
不過雨萱都有責任去救韻如
不竟係佢有份影響到佢死....

夭怪

佳嬿真係幾有日本人feel
你的情歌 個造型仲似

但子維除咗想同雨萱一齊之外 仲想阻止到俊傑自殺

Yes 俊傑都係因為咁自殺
所以佢地有責任要去救韻如俊傑

老子維同雨萱一齊係最好的做法
但依家要改變嘅話，個後遺症應該係佢兩個應該會冇晒同對方以前嘅回憶
因為要阻止有人會再穿越過去，要解決咗呢個問題先

係 但佢地可能無諗過黃雨萱再一次返去都有份增長韻如想自殺既念頭 係咁係佢個腦海大叫迫佢
唉 陳韻如真係好慘 睇12集好心痛佢

韻如

本身對韻如個角色都冇好感
係12集令人同情佢

可能佢大結局就係open ending
佢地從來都無相愛過 只係無啦啦係街到相見 對望然後完
好似你的名字結局咁

果陣睇住雨萱同李子維兩個輪流轟炸陳韻如果陣勁想叫佢兩個收聲

係 我一開始都唔太中意佢
性格太孤僻
同黃雨萱完完全全相反
但係佢咁孤僻都唔係佢既錯 有人天生性格係咁
而佢都有莫俊傑識欣賞佢
但12集真係好殘忍 朋友親人李子維都討厭佢咁

我當時覺得佢地真係好煩
明明韻如先係比人奪舍

雨萱無端端改變左一個人既性格
人生... 陳韻如點樣適應...
諗起yoga 首
我總是一個人在練習一個人

不過見之前子維有遇到小雨萱，呢一點應該唔會改變掛
之後可能大個之後好似你咁講係條街撞到，覺得對方好熟口面，然後對望完
但對望咁完呢個結局又好似好行咁

如果個結局係咁 我會好失望

我都係 真係好行
仲要好似無咩交代過咁

頂 真係好鬼慘
佢細佬仲要講到明話討厭佢
就好似從來都無人中意真正嘅自己咁
個個都係中意開朗健談既黃雨萱
比著我都會覺得好絕望

所以明白點解韻如想死

許光漢 連我阿媽都話佢好靚仔

咁可唔可以咁理解，陳韻如本身喺咪想黃雨萱繼續穿過嚟，令佢可以繼續同李子維一齊？ 但韻如唔喺唔鍾意雨萱咩？仲想佢繼續嚟？

如果唔係雨萱 子維都唔會中意雨萱in韻如
而係雨萱穿越前 韻如都已經暗戀緊子維
如果雨萱冇第二次穿越 咁子維就唔會中意雨萱in韻如
真韻如亦唔可以享受到同子維相處果種感覺

我諗係本身 韻如都無咩生存意念
由其佢爸媽嘈交 正係掛住爭細佬（其實後來係韻如誤會佢阿媽）
先有機會比雨萱奪舍
一直係小屋到睇住雨萱幫佢生活
之後雨萱幫佢改變好多野
連自己鍾意既人都鍾意自己（雨萱）
所以先有番生存意念
唔再比雨萱再奪舍
後來發現扮一個生活落去
都係會比人發現
所以尋死...

利用雨萱穿越過嚟，等雨萱同子維感情越嚟越好，差唔多一齊/已經一齊咗之後
跟住就可能好似依家咁困住咗雨萱，而自己扮雨萱同李子維一齊
我自己係咁樣理解

都係覺得韻如 俊傑好慘

俊傑睇日出果幕好慘
為左成全佢地兩個
最早發現韻如唔係原本韻如果個係佢
第一個發現真韻如返黎又係佢

一個係好兄弟
一個係自己鍾意既女仔

最新劇情演到黃雨萱（柯佳嬿 飾）穿越失敗，被關在陳韻如（柯佳嬿 飾）的心房中，眾人好奇為什麼2019年的李子維，沒有告訴黃雨萱她再次穿越會失敗，黃天仁也解答，是因為每一次的時空都有些微變化，說不定上一次沒發生失誤，希望觀眾能準時鎖定下週的完結篇。

同埋我覺微其實原本嘅班長仲慘
唔知頭唔知路就比細佬上左身
跟住比細佬搞到痴埋線

*覺得

依個point又幾make sense
可以解釋到點解老子維無同雨萱交代依件事

反而想知 如果上一次穿越無發生失誤的話
雨萱成功上咗韻如身 咁點解韻如仲會喺小年夜死呢？

星期日睇最終回

好sadddd啊
睇dramaQ唔小心噤到去13集
唔小心睇咗盜版
Sorry啊許光漢

星期日再睇
唔好爆雷

因為大家都鍾意雨萱多啲
唉 明明佢係人生嘅主角
點知個個都話會 冇雨萱咁好

點只星期日睇
之後再細心煲

全部都推韻如去死

我都會 重頭睇一次

許光漢

你地係絲打定點
做咩男人都岩

利申:絲

我只愛佳嬿

佳嬿現代個look好靚

佳嬿吸引過許光漢
利申絲

絲
我係呢幕開始鍾意光漢

不過佳嬿我都鍾意，佢訪問啲對答好好笑
成個劇組啲人都好鍾意開車咁

睇lulu訪問佢地
笑死我

利伸 我係巴

佢地所有訪問都好好笑

岩岩wiki先知光漢29歲
佢成日學生哥look以為20頭

係得俊傑最細 96年

佳嬿係頭號 子維俊傑cp粉
成日都推佢兩個出嚟

睇花絮 佢兩個成日叫佳嬿 做前輩
佳嬿姐咁叫
咁佳嬿真係早佢兩個好多年出道

好好笑

柏宇成日叫佳嬿做姐姐

就好似叫學姐學姐咁扮熟，跟住溝埋

佳嬿同柏宇同一個生肖

聽完真係呆咗 竟然差12年

完左想見你之後
中視竟然係 重播 我可能不會愛你

哇
竟然唔播新劇 係咪想順住個好收視

好似新既劇都係搵
台視聯播佔多
黎緊八大套覆活係台視

不過 我可能不會愛你
幾好睇 依晨拎埋金鐘影后

以前每個台爭收視個年代真係過去

真係好青春
好有中學男神嘅感覺

我上一套睇嘅台劇就係我可能不會愛你
林依晨
由惡作劇之吻開始時已經好中意作

江直樹

罪夢者拍得太散啦 睇我們與惡的距離啦

最癲係，睇返第12集嘅花絮
原來佢拍嘅時候因為間房太窄
每個鏡頭位置都係set一次
佳嬿就要瘋狂換衫同換性格去演唔同片段
然後鏡頭一換位又再瘋狂換衫換look
精神分裂都無咁快

佢真係好好戲

金鐘影后 一定有實力
希望佢憑著 想見你 拎多次

竟然係咁.. 以為會係轉折位添

我個人覺得如果咁都happy ending好似有d行啫 (??
悲劇收場好似有意義d

小雨萱應該係表達佢地既緣份？
同埋小雨萱細細個已經鐘意大哥哥

所以暫時將你眼睛閉了起來

大推想見你，好嬲囉又被人洩露左最後一集，上次與惡又係咁，好驚被劇透
利申，我係官方網站追劇既

諗返起仲話要記得佢個名
所以咪話FF

有聲既
同埋因為套劇加左依首歌落playlist

所以話係FF劇情
點捱到星期日 要搵野分散下注意先

首歌睇劇已經聽到飽，仲播

差唔多十年無追台劇
依套純台灣定有支那演員？

凜月算唔算支那

我諗都應該係sad ending
因為片尾播歌嗰時有一幕係佳嬿同光漢掛啲相上條繩度
頭3張相係98年3個主角 之後係10年詮勝+雨萱 第3張相得返雨萱 之後一堆相全部都係純白色
似係想講無論點返去過去 都改變唔到d乜 呢個時間線上面都會係發生呢3件事 結局都會係淨返雨萱一個

就係首歌串起左成套劇先聽
戴無線耳機有時會斷斷下 FF下自己都準備穿越

以前海派對我嘅影響大到做咗羅志祥fans仲入埋fans club簡直係黑歷史
想見你嘅劇本同海派唔同層次

雖然係港共01
但係可以睇下 分析片頭片尾
咁樣睇落真係好似 子維只係可以得番回憶..
似sad ending

但子維有回憶嘅話佢可以去搵雨萱啊

我指老子維死左之後
雨萱無穿越方法之下

呢排不斷咁聽想見你既soundtracks
愈聽零九首 看見你的聲音
愈覺得莫俊傑好慘

個個都話陳韻如可憐，但成套劇最慘肯定係王詮勝！

由陳黃嘅例子可見，被上身嗰個人，另一個人嘅靈魂會被困住係間黑房入面但睇到晒出面發生緊乜事。即係李子維做緊王詮勝嗰陣，王詮勝靈魂睇到晒出面發生緊乜事。

一個死基佬被迫睇住外面嘅自己追女仔，仲晚晚扑野，心理上一定接受唔到覺得好噁心。正如你被迫睇基片咁都會覺得好噁心。另外，如果自己嘅父母知你因為一個女仔曲都變返直，又可以作出咁大犧牲，一定好開心。咁王詮勝係依個情況下，了解到社會唔可能接受自己嘅性取向，內心深處一定最崩潰。

唯一值得慶幸係王詮勝到飛機失事嘅一刻都出唔返黎。但其實失事以來條屍一直都搵唔到，所以唔排除當李子維離開王詮勝身體後，王詮勝成功執返條命仔做返自己。當黃雨萱最後好彩遇得返死唔去嘅王詮勝，知道自己深愛嘅人係死基佬，如果係咁，結局肯定係bad end中嘅bad end。

識聽一定聽伍佰
已經將全部碟加曬入playlist, 太正了

無可否認 王詮勝係最無奈果個
但係我覺得佢都應該係死左
唔一定會有靈魂困係小屋既狀況既
同埋好似佢屋企人唔知佢係gay..
不過點都好 詮勝本身個角色都係好sad
鍾意左一個同性 唔係錯事黎
只係對方唔接受之餘 仲咁樣傷害佢

Woo 你是我的花朵
呢首歌果陣嚴重洗我腦
加埋個四角舞

雖然係黑歷史但如果冇入到sfc就唔會識到keep到依加既好朋友
所以都仲係好慶幸有呢段黑歷史

起碼gay詮勝唔駛係間房睇live拍拖溝女
可能都係一件好事

好難得仲可以keep到而家 嗰陣真係識到好多sfc 但當我無追之後已經無聯絡 睇返佢地ig原來大家都無再追甚至討厭

我大部分朋友都冇追同日日追擊緊佢
不過我地因為果陣已經係cp fans 所以仲一齊追緊另一個

其實我覺得對方都有啲鍾意詮勝
只不過係深櫃果種

當佢好兄弟
好難會變到鍾意掛
同埋gay會比人歧視

年代都有影響嘅 嗰陣02 03年
社會開放同接受程度未有而家嘅水平

係呀 所以咪就係會被人歧視
唔同以家既台灣 同性合法化
真正文明既國家

其實係幾時講佢gay?
我好似miss左呢part咁

係咁都幾sad
不過本身佢地個loop注定悲劇

算係番外篇黎 你youtube
搵 想見你 藍色初戀

有講啊 依part解釋真王全勝點解會自殺
重睇啦巴打

第8集片頭曲之前

我download果個版本無呢part

睇翻先發現我都記錯咗 呢個王銓勝係10年死 唔係02 03年

係啊 子維in詮勝之後重考一年考雨萱間大學就做左雨萱師弟

你dl果個係大陸版？
大陸版好似有啲kiss戲、對白會cut咗

我download果個係分1－24集
係咪即係大陸版？

係啊
台版應該係依家到12集
再唔係你睇下子維in詮勝揹雨萱之後雨萱咪話今天是第一天既
大陸版係cut左 子維in詮勝反問 今天是你那個來的第一天喔？

係無呢句
屌睇左閹割版

對
好記得佢係大學門口等雨萱個傻樣

粉紅色短褲 真係gay味湧晒出黎

Btw 肚臍學長究竟憑啲咩做到校草

點解dramaq係1-26集

佢1-12集係台版嚟 之後啲集數可以唔洗理

成個阿叔咁

小鬼都吹到咁多女鍾意

佢短頭髮果期 真係成個監躉咁

係 加上佢個笑容 真係gay味濃

戒指嗰度有啲唔明...
唔係純粹一pair戒指
一隻有鑽(雨萱)一隻無鑽(詮勝)
有咩特別玄機？

如果我無理解錯
只不過以前嘅loop係詮勝帶埋上機
依家個loop係詮勝俾咗戒指老子維
但兩隻(有鑽無鑽)都係同一個時空嘅詮勝買

係 hk01鳩嗡當秘笈

應該係個戒指既環問題
莫比烏斯環
上邊有絲打有講 無盡頭既循環（時空）
PTT都有人指出呢個問題
係想提醒雨萱.

但隻戒子唔似有神秘力量

提示 唔係隻戒指有魔法

Ptt網友解說：

2.甚麼樣的過去可以被改變?
在大原則不變的狀況下，細節有可能不同：例如陳韻如不同的死法，王買來求婚的戒指，
這裡最重要的就是這個戒指，在王要上飛機前，他拿出了原本要求婚的戒指給老李，這個
戒指理論上應該是要藏在他們的車上(在2019年黃的車拋錨的時後，他有從後車廂翻出來
過)，但是這個戒指的樣子跟王交給老李的樣式並不同，王拿出的是一個「莫比烏斯環」
的形狀，一個沒有起點與終點無限迴圈的環，也許是王在這千百次的迴圈中悟出了甚麼，
但是無力改變(或是不想改變的他)要求老李把這個戒指交給黃，其目的不是要求婚，是希
望王能夠領悟出解脫的辦法。

其實每一個詮勝只係經歷左佢自己個loop一次
唔覺會係經歷左千百次再搵解決方案

佢王係指年輕子維
其實真係唔知
因為每穿越一次 都會有改變

神秘力量應該係果盒LAST DANCE帶

我個腦又響起果句

「他拿出了原本要求婚的戒指給老李，這個戒指理論上應該是要藏在他們的車上」

呢句唔啱喎...
我地見到嗰個2019雨萱同2017搭上飛嗰個詮勝係同一個時空/同一個loop。如果嗰隻戒指係求婚嗰隻，佢喺2017拎起咗俾咗老子維，2019嘅雨萱就唔會喺車上搵到。所以係兩隻戒指。

另外... 其實雨萱有鑽石嗰度戒指應該都係mobius strip嚟，只不過加多粒石啫...

好複雜

應該係男一隻女一隻戒指
男果隻俾老子維

有一隻係雨萱係車搵到
有一隻係王詮勝交比老子維
所以唔明點解有兩隻
係 兩隻都係möbius strip
但係王詮勝果隻小左粒石
加上老子維同埋雨萱 兩隻戒指
都有刻字
only if you asked to see me our meeting would be meaningful to me
唔知王詮勝果隻係老子維帶緊果隻
定都有刻字 去比提示雨萱？
參考下 星期日就知答案
有d人直情話 黃雨萱 係雙重人格

我都諗緊

不過一開始老子維寄隨身聽比雨萱
都係為左想救莫俊傑
要救俊傑 就要救韻如
只求編劇唔好要雨萱死
王詮勝都只係用黎跟雨萱一齊

詮勝慘還慘
都係夾心而已

用完即棄

呢隻而家老子維戴緊既戒指喺佢係王詮勝既時候係無俾到上一個老子維
似係大家講緊同一個故事 不過其實d故事係唔同時空既人分別經歷再合返埋一齊
呢套真係幾燒腦 睇完大結局希望可以順得返成件事 之後再重睇一次

重睇x2
好耐未試過花咁多精力
去睇一套劇

最新嗰預告 俊傑崩潰咁大叫
超心痛俊傑

隨身聽一分為二
雨萱喊住話穿越唔到
俊傑 可唔可以都比個好結局佢...

忍住唔睇12 等埋結局先一次過睇

出咗正版戒指

仲有錶
唔貴喎 雖然只係晶鑽

詮勝好慘
啱啱重溫第二集
黃媽媽話詮勝以前都唔笑
甚至唔同人講嘢
話係自從識咗雨萱先咁開心

但其實真嘅原因係因為嗰個係子維
詮勝就好似韻如咁，永遠係唔開心嗰個

我聽左831首歌好聽 諗住睇呢套
除左呢套仲有無推介？

有無咩題材想睇？
我們與惡的距離 必娶女人
俗女養成記 1989一念間 我都推薦

感情既嚴重打擊

我們與惡的距離 好睇！
如果純粹普通愛情麻麻地，除非女主角好吸引
我見呢套有穿越推理好似幾好
之前有套 你那邊怎樣我這邊ok，覺得太複雜無睇

你那邊怎樣 好悶
又分台灣同埋新加坡 我睇左陣無睇
如果 鍾意佳嬿既 可以睇 小資女
Youtube有晒 三立up上去

你哋到時會喺邊個網睇直播？

有！
比伍佰首歌洗左腦

獅子王強大

好耐冇追過台劇
應該係呢幾年黎最高質嘅台劇黎

Hi死基佬

準備睇，呢幾日睇緊我們不能是朋友

成套我們不能是朋友
最鍾意係袁艾菲
劇情好一般

詮勝

3日追到更新
李子維真係痴情到

韻如起碼有機會可以重新開始但真詮勝冇人鼓勵佢引導佢最後就變左工具人

我是李子維 遇見了2010年的黃雨萱

如果詮勝阿爸阿媽見到
雨萱同老子維 一齊 會係咩感覺

都過左兩年 佢地應該都想雨萱有個著落嘅 我相信

姣婆遇著姿粉客

重點係個樣同自己個仔一樣

我認得你 上次係男廁強吻校草嗰條死基佬嘛

從頭到尾都係愛緊子維

希望有一天，這個世界會變得不一樣。
不管我喜歡誰，都不再奇怪。

你那邊怎樣，本身我為咗沛慈想開嚟睇
但見朋友話麻麻地我就放棄咗

我反而係為左睇曾之喬
Sunny老師

以家2020年 唔會再奇怪了

想見你 Track 13 最終回 故事大綱

【也不是所有碎片都能拼湊，就像那些昨天無法重新擁有。】

韻如：李子維，你猜猜看，我看過離自己最遠最遠的東西是什麼？
子維：你是問認真的，還是在問我腦筋急轉彎？
韻如：你不要管這麼多，猜就對了啊
子維：是我們現在看到的海平線嗎？
韻如：不是，我看過離我最遠的東西，比這海平線還遠很多很多
子維：是天空嗎？
韻如：也不是，你再猜看看？
子維：是太陽？月亮？還是星星？
韻如：都不是
子維：都不是？那不然是什麼？
韻如：我這輩子，看過離我最遠最遠的東西…是你…

因為韻如的死去，雨萱再一次的從夢境中回到了現實，雨萱將她在韻如潛意識之後，看著所有一切發生的經過都告訴了文磊。得知真相的文磊感到相當自責，自責自己當時竟沒有看出韻如心中的悲傷，才導致這一連串的悲劇發生…

但雨萱並沒有因此放棄，因為她每次穿越時空的時候，那接續的時間軸都會提前一段時間…但這次，卻因為隨身聽的毀壞，雨萱再也無法回到過去…

最後雨萱接受了無法改變過去與未來的事實，從隨身聽壞掉的那一天開始，她就常常做夢，像是陳韻如所希望似的，完全的取代了陳韻如，過著陳韻如的生活，彷彿那個世界中，從來沒有陳韻如這個人存在過。

一切都像是以前一樣，同時又有些不一樣，感覺跟所有人都還是很親近，可是又跟所有人保持著一段距離。她總覺得，靈魂中某一部分留在了陳韻如那裡，跟著陳韻如一同死去，可同時，她也從陳韻如那邊，帶走了一部份…

就像現在，從不寫日記的她
開始寫起了日記，而每一篇日記的結尾
都是一樣，想念那個曾是王詮勝的李子維…
想見你，好想好想見你…

睇完個大綱真係R爆頭

雨萱韻如靈魂融合左？
我都唔明

我自問好了解個劇情都冇咩問題位
但係我睇完呢個真係唔知做緊咩

好想知佢點收尾
因為真係好多可能性

但係韻如 呢句
我這輩子，看過離我最遠最遠的東西…是你…
睇完 個心好酸...

睇完呢個覺得似open end多
講到好玄咁

雖然唔鍾意
但總好過BE

係小屋入面睇住雨萱同子維越來越親近
淨係只可以睇住所有嘢發生

Open End 好似變到冇曬追嘅意義咁

但唔想BE..

唔知大家有冇睇過EU超時任務
又係open end 果陣追覺得起碼比BE好

係咪朱千雪果套？

係
一個人帶住回憶返去冇野發生過既時空阻止曬事情既發生
但係對方就唔記得佢地發生過既事
雖然最後都open end

我好似無睇過 唔多記得
但係果陣好多人叫 神劇
黎緊viutv 套 二月廿九 幾期待
都係講穿越時空
不竟好耐無睇過港劇

因為我果陣追緊朱千雪 所以睇左套劇兩次
如果唔加咁多周邊劇情落去拖時間以tvb既水平可以追得上想見你既

施柏宇張張相都係咁既角度影
好好笑

朱千雪真係美貌與智慧並重

諗起個黑人自拍ig

頂 果個百幾張都係自己個大頭
一樣既笑容

最後得其中一個有記憶其實都幾sad下
不過open end 果段我會覺得千雪都記得少少（自我安慰）

我相信千雪睇完個沙漏就記得曬d野
希望後日個結局open end既都可以開心少少

我情願大家都無晒記憶
得一個人有記憶咁活下去
真係一個折磨

二月廿九好似係教束班底 值得期待

教束 勁鍾意睇陳秀雯做戲

日聽夜聽

有冇人鐘意聽”一天”？ 咁多首歌仲鐘意一天

都似會係open end
個loop係悲劇，但你一打破佢又唔知會影響到d 咩
男女主明明都知道會發生咩事，但好似都無改變過d 咩野咁

最鍾意 逃

建議大家唔好對Ending有太高期望
利申 睇左

你走啦

我最鍾意八三夭果首
之後先到一天

每次睇片尾加埋831首歌
真係代入晒個故事

我發現我係聽someday or one day同逃先過睇想見你
所以特別鐘意呢兩首

孫盛希把聲真係可以穿透人心

我成個playlist都係孫盛希既歌
呢9個月先認識佢 有d太遲

same

如果計埋啲舊歌，我最鍾意張震嶽-秘密

舊歌果幾首 其實成隻碟都好鍾意
如果正係指舊歌 我好鍾情karen把聲

我諗起滾石愛情故事

睇上面大綱都覺得無乜特別
應該只係好普通咁收個尾 唔會有d咩twist

追曬套劇表示好空虛 嗚呀
李子維好難先撞返黃雨萱又要死多次

我都好想飛去台北見佳嬿

佳嬿真係好好笑

係呀
之前好多人tag佢 話光漢好靚仔
佢之後嬲嬲豬
之後開始個個都讚番佳嬿靚女
我都要係到講聲

佳嬿女神 你好漂亮呀

想問下邊度可以睇到大結局直播
好耐無追劇追到咁迷

上邊有巴打有講 android 有app
可以直播台灣電視
我自己就用android tv dl個
大陸app直播台灣電視
Ios暫時未有app可以睇直播

留意係網絡電視定台灣直播訊號 兩個中視有唔同

以我所知 大陸果堆直播app都係 無線台（中視）
唔係mod版
台灣當地用既app（四季影視）就係mod版
當然香港唔會睇到 除非你轉vpn
我自己用緊果個大陸既 就無問題
但係要留意 佢要收費
同埋會delay 2-3分鐘
如果你用緊mod版中視 會播緊豬哥亮

上星期用四季睇 我呆撚左

每次係想見你fb個直播文到
都會有人問

其實直播完 唔夠一個鐘
就有人放上dailymotion
仲要清過晒果埋直播app
所以可以等dailymotion 睇

不到最後，你猜不到「想見你」將怎麼反轉。

戲裡是，戲外亦然。

對，我們在這週原班人馬集合，多拍了一場戲。
這份禮物，想送給陪我們一起走到最終回的觀眾，還有，在這週團隊士氣低迷時，給予鼓勵與協助的你們。

把觀眾的感受放在心上，一直都是我們的初衷。差點忘了說，這段影片完整版，全世界看過的人不超過十位。

明天晚上最終回見囉！在那之前，別忘今晚衛視中文台也有重播喔！

🕑最終回
明晚10點 #中視頻道
下週六晚間10點 #衛視中文台

🕑播出平台
FOX+ myVideo 愛奇藝 LINE TV MOD&Hami KKTV 同步播出

點解可以有咁好既製作團隊
睇完想見你 之後我點算

CLS 特登拍多場戲
唔通因為泄漏，所以先有嘅彩蛋就係呢一場戲

係呀 所以想見你團隊 真係世界級

劇組真係好好
係咁短時間就拍好仲要剪埋，真係好勁
btw呢張佳嬿好靚

見新聞咁寫

製作人透露彩蛋與結局並沒有太大關聯：「算是給有支持正版收看的觀眾，一個特別的禮物。」

想見你團隊寵fans世界第一

劇情一定改變唔到
但係劇組都肯花心機 時間
拍個番外篇送比我地
真係好難得
劇組佢地都好失落
因為比人爆雷會影響收視

三鳳既劇 真係實力保證
必娶 我可能不會愛你..

我真係好鍾意佢

不過稍息立正唔係
中後期劇情好拖
男二仲要奶共做護旗手

套野我係睇喬妹
男二唔記得 好似又係男團既？
加上男一 王子 我都麻麻地

追左十幾年台劇
真真正正感受到每一個fans都係被重視真係第一次
想見你團隊 我愛你地啊

好想搬去中華民國

睇住先

其實醫生條線係咪做多左

點會 無醫生 陳韻如唔會死
知故事都唔同晒

食尚玩家有小鮮肉 施柏宇

醫生呢個角色串連成個故事
同舅舅一樣冇咗都唔得

無錯

劇組真係勁，短時間內都諗到咁多種版本嘅彩蛋

主創團隊緊急加戲拍攝彩蛋，導演、編劇討論四到五種版本腳本。

專業
希望希望收視破到3
雖然有d難

3真係難，有2都好過冇

2應該唔係問題
台灣好多人都係留番最終回先係電視睇

以前d劇求其都有3 依加有2已經好勁
真係好衰落
網絡時代既影響實在太大

口碑 想見你已經係近年最勁

當然仲有與惡

與惡結局有3.4
不望過3 突破就2就好

超好睇聽日大結局
好期待

開始唔捨得了

有無得正版途徑支持下套劇？

Mytvsuper........
Cctvb 你自己諗...

cctvb 不了

我平時會用三立個app睇三立d劇同直播
我今日打開 見到佢下星期有得點播
Cctvb套法證4....o左咀

見到J2遲d會播 想見你 同埋 網紅的瘋狂世界
但係都係果句 CCTVB 不了

IOS係咪無辦法睇到今晚直播

暫時未有

用左兩日追曬
超期待今晚大結局

睇完今晚最終回
我會重睇一次

重睇到唔想睇為止

佳嬿真係好正
好好笑
從小看我 你許光漢朋友？

佢回嘅嘢都好有梗

btw我見八三夭 po 嘅story係幾個人合唱想見你想見你想見你
可能都係禮物之一

盛希同佢地一齊唱
可能係其他version咁出？

光漢字特別大
我就黎笑死

想睇直播係咪得andriod？
電腦有無咩網可以睇

電腦真係唔知

勁鍾意佢

如果電視有playstore可以down電視家直播
有一日試用

哥倫布 風箏直播直播都有
Tv playstore
電腦可能要dl android 模擬器

我平時唔係睇即時直播 睇遲一個鐘ott update
可以用到個一日試用

再唔係都係dailymotion😂
都係做完一個鐘到就有人upload

ios down咗個台灣好電視直播
唔知睇唔睇到

平時我中意刷完ptt再睇

佳嬿女神

台灣好我都有用 得台視
無中視主頻
同埋台灣好係mod版本
就算有中視 都會變左播其他節目

鳳南全智賢

我睇完先刷

佳嬿fb: 左至右：鳳南朴敘俊，鳳南朴寶劍feat.孔劉，鳳南全智賢feat.小小兵。

於公於私都要分飾兩角很忙碌這樣～

我覺得可能係3個主角一齊錄想見你x3 + 拍個類似Happy Ending既MV當係彩蛋

呢一個有可能喎
不過到時八三夭原版mv就冇人再睇

之前睇過條片係個導演定編劇講話個結果唔係Happy Ending 或者 Sad Ending，而係一個大家都會接受既Ending。所以我覺得上邊PTT D人估果Ending幾make sense

咁既然原本個Ending唔係Happy Ending, 而女主角佢都好強調個彩蛋唔係結局黎，所以我都覺得個彩蛋就係重新拍個類似Happy Ending既MV，當滿足番想睇Happy Ending既觀眾

831原版mv都幾好睇
可能去左日本拍 景好靚

可能彩蛋係 係另一個世界到
子維 雨萱 在一齊
俊傑 韻如 在一齊
詮勝也找到自己既幸福

仲有個半鐘 念念不忘最終回
想見你

電腦有冇link可以睇

直播暫時搵唔到...
要an機 or android tv..

片頭曲 x 片尾曲

但我覺得點都要將果餠帶完全燒毁/完全損壞先最確保到唔拿有其他人穿越到先係最直接方法斷咗個源頭
就算冇變態醫生，如果有人唔小心拎咗而穿越咁都好大穫咁
（我當年睇套韓劇 仁顯王后的男人 都係咁，要斬草除根就要將穿越道具完全消失先得）

OMG
聽出耳油

其實部隨身聽 一開始係韻如既
會唔會韻如已經穿越過呢？
所以有人會話韻如係控制局面果個

好正

我相信最後黃雨萱係會救到陳韻如，然後銷毀錄音帶，從源頭消滅穿越嘅可能性
結局如果唔係SE或者HE咁就會係open ending
成功拯救陳韻如之後，所有野都會變曬，莫俊傑唔會死，李子維唔洗穿越去2010同黃雨萱拍拖
咁係正常嘅時空之下李子維同黃雨萱嘅相遇就會係高中生同小女孩，之後留個空間比觀眾ff

彩蛋？

好大機會

彩蛋應該係今晚套劇播完

係咪冇任何直播link

同求

Last dance 歌詞最後一句
（明天之後不知道面前的妳是否依然愛我）

所以好大機會係open ending

呢條link睇唔睇到直播？

要用平板/電話先開到

三條線路都睇唔到？

映前直播

如果我唔係走去wiki我都唔知陳思源29歲

點解佳嬿可以咁可愛

14萬人睇緊 好癲

用kktv係咪都睇到？

Kktv唔係直播
直播完會更新

Crazy

其實其他台劇大結局多唔多搞呢d直播?

831 盛希都係後邊
好小劇既團隊會同埋唱主題曲既歌手
打成一片 劇組好重視任何一個單位

都會有 但係小型

佳嬿呢個look好似仲似學生妹

現代既學生妹 好可愛

慶生10次

我自己數漏咗墳前果次

30萬人

死人陳思源 話陳韻如 似野口同學
真係幾似

真係好似

子維

an機咩app?

哥倫布 風箏直播 電視家 都有

提一提 會同直播時間 delay 3分鐘到

仲有幾分鐘

最後成45萬睇直播

熱潮

準備好

跪求直播

無Android 睇唔到

唔好討論劇情住 等大家睇晒先

我等聽朝先再入嚟呢個po同大家討論

yahoo 直播有人貼出嚟

平時都係星期一先睇
但最終回都睇唔到直播零舍囉囉攣

睇完一齊討論

如果係open end, 其實估到會點完

而家連ptt都開唔到

Ptt無左討論
BTW...俊傑 我看見你的聲音..

d link一係睇唔到
一係lag

想喊

電視有playstore 可以裝哥倫布直播app, 有一天免費試用

嗰種俾全世界拋棄嘅絕望

用盡方法都睇唔到 好絕望

呢條睇唔到呀

Ptt死ser死得好嚴重

用電話 ipad 睇到， 不過上面有人貼咗link。
高清無delay 巴打好人一生平安

好事嚟嘅 可以專心D睇直播

miss咗成半集

4穿

大家睇唔晒成個直播既
可以等到12點到
應該有人會up上dailymotion
我地聽日先討論劇情
想見你 不見不散

全部演員都好正
但希望佢地唔好去支那拍戲 一去支那就好易變撚哂質

係 許光漢已經即刻爆紅，好多支那媒體訪問

一穿就跳樓嗰到 好緊張

佳嬿出道左十幾年
都無過去

睇緊andriod app 直播
聽日等daily motion 高清版再睇多次

睇佢訪問，覺得佢個人好平淡，好正

今次真係改變左啦

無錯 就係好鍾意佢 好平淡
無大明星架子

佢地係到小組討論 解迷

仍然做自己，專心做戲，無咩負面新聞
之前對佢普通，睇完呢套劇改觀

你睇下必娶女人
兩個感覺好唔同 佢演得
佢真係好勁

咁雨萱會點翻2020?

睇完先寫感受 唔同大家討論住

我諗緊會唔會一直活落去
Or韻如可以取番個主導權？

Sor 我都係睇完先討論

但佳嬿之前啲戲應該都冇想見你咁多人關注?
其實台劇呢兩年個發展真係唔錯 真係希望佢地唔好因為套劇喺支那咁受歡迎就去支那拍埋哂啲弱智戲

其實去支發展唔係唔好，唔好做護旗手，話自己係中國人 我覺得ok 嘅。

佳嬿小資女開始爆紅
必娶女人拎金鍾影后

4次係用黎道別

最憎果班偽人

其實好似2020有人叫醒就會番去

佢自己都會醒 但係要睇現實時間係幾耐

係架車度應該都訓唔得耐掛

想問如果想睇翻之前幾集可以用邊個網
搵親都係26集嘅版本

好似同大家估到既結局應該差唔多
似open ending

Dailymotion有 但好似唔係全部
楓林好似有台版？

係呀 但係係車訓一個鐘
唔等於係穿越既時空過一個鐘
之前都係咁 可能訓一晚
但係穿越左一段時間

11:45分 yahoo會有映後直播

得翻20分鐘

希望收視破3 🙏🏻

用一段深刻既感情 換番
咁多人既性命 生活
好似係應該要咁做
但係相愛果兩個真係..........

都似啦
帶都燒埋

睇睇下覺得好似個結尾好似你的名字

雨萱d自拍變左得番一個人

D傢私無晒 有無得退錢

所有相愛嘅證據消失曬

呀呀呀呀 好唔想完

好難受呀

好似所有穿越劇都一定要係咁收尾
但每次都好傷心

俊傑同韻如 都幾好嘅

佢今日消失既形式 好有新鮮咁
可唔可以唔好咁

最後一part

俊傑

韻如嘅眼神唔同哂

對人生有番希望既眼神

呢個結局
轉場去睇映後直播嚕

小雨萱

仲有彩蛋

完左

咁就完咗

唔知係咪真係記得雨萱

片尾好靚

呢個係咪彩蛋

我們約定好了

絕對不會忘記你

呀！！！！
個結局收得好靚

係 open end得黎又有d 希望

我接受呢個結局

頂 個彩蛋先係結局

啊啊啊 子維哥

28歲既子維 雨萱幾多歲呢

我都接受
我絕對唔會忘記 想見你

拍果陣 許光漢塊面仲係貼緊膠布

最後個look好似桂綸鎂

個ending真係好靚
好高質

好彩有呢個彩蛋

特登拍彩蛋
劇組好用心
respect

加埋彩蛋就唔係open end 根本就happy end

真心令

個彩蛋好正
好似冇咗個彩蛋就唔完整了

個彩蛋
好鍾意個結局

係好圓滿

可唔可以拍多集外傳呢

希望有電影版

冇遺憾了
小雨萱都再遇見子維了

施柏宇好可愛
好易喊

突然覺得如果無呢個彩蛋
真係差好好好好遠

大家記得睇映後

穿越劇個尾可以咁係好好㗎喇
真係好高汁

電影版好容易拍衰 反而覺得就咁停留喺呢度冇任何第二季/電影版會完美啲

應唔應該多謝支那狗

食屎啦佢地

加左彩蛋圓滿好多！

台灣觀眾都講緊 突然覺得班支那狗都有啲貢獻

映後直播開始啦

想問有無人喊左..
我有

都係 留番個最完美既結局係心到

蝴蝶效應
但睇佢哋臨急出嚟拍片呼籲
嗰陣真係好心噏

佢哋仲要用大陸app睇唔到個彩蛋

12點官方Facebook專頁會有彩蛋
光漢好似都想喊

12點 想見你fb ig page會有頭先個
彩蛋放上去

一定喊完

係
雖然話一陣都會upload上微博

唔值得多謝

唔係連住睇感覺都差d

一定唔會多謝佢地
只係我地好幸福
有一個世界級好既想見你團隊
送一個完美既彩蛋比我地

岩啊！就咁睇完原本結局會覺得都係空虛
有埋彩蛋就真係圓滿
證明即使相愛既證據與記憶都消失
佢地都係會再次相遇同相愛

俊傑都冇事
唔知點解見到佢仲感動過見到子維同雨萱

因為俊傑真係好慘

見到佢地喊 好感動！

光漢唔好喊啦

我相信下一套熱門劇佢地同樣會做一樣既野

支那狗改不了吃屎

大陸真係成撚日

人賤好難改 我地唔去睇
支持正版就得

點算 我下星期仲有咩劇追

施柏宇
佢真係勁易喊

yahoo 好lag 但見到佢地喊又想跟住喊

彩蛋=完美ending

57萬人睇緊yahoo直播

想睇埋陳韻如出嚟四個人相認

佢真係好q 又會匿入衣櫃

睇完彩蛋， open end變good end
感動

搞唔掂 班長演得太好 依家望到佢仲係有啲心寒

好得意

見到佢哋喊都好想喊
睇ending已經想喊
睇埋彩蛋更加爆喊
完美結局 多謝劇組

啱啱個花絮勁可愛 一殺青就爆喊

神編劇

希望 想見你 係金鐘掃好多獎

佢地相差11年 雨萱會係17歲

突然諗到 去到彩蛋果個時空
佢地唔會發現黃雨萱同陳韻如係一模一樣樣架咩

如果莫俊傑都同咗陳韻如一齊
咁佢兩個女朋友咪會一模一樣樣

呢排有時就算睇到佢ig好正常嘅相都會嚇一嚇先 睇返啲interview感受返佢真人先抽離到

我都咁諗 有啲恐怖

李子維彩蛋許既第三個生日願望 就係 想見你！

呢個彩蛋真係好好
擔心左成個星期可唔可以全員happy end又唔會令神作變劣作
編劇好神啊！！！！！！

同埋其實冇解釋到俊傑個助聽器點解會喺現場

但無論如何個結局已經好好

會幾尷尬咁
佢地會唔會以子維好似等左十幾年去搵番一個陳諳如咁既女仔

助聽器 導演講左係一個小失誤
大家唔好再深究

其實似係想係開頭fake1fake觀眾
可以當雨萱係差館講既野係真

當Twins
所以我見彩蛋 佳嬿個髮型
化妝都化得好唔同
不過真係好感動 佢拍左個彩蛋
比左個好結局我地

好似劇組之前已經戴咗頭盔話解釋唔到
唔緊要啦我當係其他人漏低

希望原班人馬再拍過套新劇

好想
佳嬿黎緊有兩套戲拍
唔知幾時先有劇出

求下其他國家唔好翻拍
想見你真係得一個 故事都係最適合演員
其他再拍就唔同了

好似果陣時 命中注定咁
勁多版本

而家先開始留意佳嬿
會否太遲

細個睇過小資女孩向前衝 都幾好睇

果陣佳嬿好清純

唔會 好多劇比你睇

點解可以有咁好既製作團隊

呢個小失誤唔影響成套劇水準高呢點
穿越劇成日爛尾 好似想見你咁高質
真係睇得好滿足 完全唔會虧待觀眾

啱啱開始睇 必娶女人，完全係第二個佳嬿嚟

真的
好值得 我追左幾個月
完全值得

無錯 你慢慢睇 會發覺
必娶佢演得真係超好
會慢慢有變化
影后真係影后

Dailymotion未有

好唔捨得
真係完啦 彩蛋100分

如果想睇 必娶女人
Youtube有成套 佳嬿女神

成套劇 我都比100分

以為真係會有伍佰

嚇咗嚇

真係神劇好唔捨得

早排睇完我們不能是朋友
而家又有想見你
d題材冇以前偶像劇咁單調
台劇又開始崛起

施柏宇拎最佳眼淚貢獻獎 太可愛

最佳便當 許光漢
顏值女神 佳嬿

台劇翻黎啦

其實有啲唏噓，香港電影同電視劇真係沒落

佳嬿女神最漂亮

tvb d垃圾劇

有CCTVB 一台獨大
點會有進步
希望viutv可以加油

以前嘅TVB 劇真係正嘅，而家就唔好提喇

其實正係片頭片尾
港劇都輸十條街
以前台灣人都幾鍾意睇港劇
Tvbs有個港劇達人通時段
但係近十年 都無咩台灣人睇
質素太差

早排去台灣有個台一日到黑都係播tvb劇
仲要播幾新下既愛回家

完喇

以前嘅港劇係真心正，華語世界都係睇香港電影同電視劇。而家倒退到咁，好可惜。
成個香港變成咁真係因為中共，香港好慘

果個係mod
靖天電視台

想見你 正式完結

CCTVB呢幾年係要靠
同支那合拍 先叫做製作上有d質素
但係出到黎都係垃圾.

拍黎拍去都係拍黑警

祝呢間垃圾電視台早執早著

台劇真係好高汁 但身邊都係好少人睇 個個都追韓劇

老實講我對李子唯同黃雨萱嘅愛情故事無咩大感覺，呢套劇一開始吸引我嘅係穿越嘅設定，直至第十二集陳韻如視角嘅故事先令我真正對套劇嘅一個角色投入情感，我見PTT好多人嫌第十二集拖戲無聊，但我最鍾意嘅就係第十二集。編劇寫到陳韻如令人又憐又恨，柯演到陳韻如扮演黃雨萱同時出現嘅努力同無力感，令成套劇由愛情穿越劇昇華咗一個層次。

呢套係我隔好多年之後再睇嘅台劇，台劇真係進步咗好多

怪責陳韻如自私呃大家佢係黃雨萱之前，我覺得陳韻如扮嘅唔係黃雨萱，如莫俊傑所講，佢扮嘅係李子唯鍾意嘅人，或者話係全世界都受歡迎嗰種外向開朗活潑有親和力嘅人。當你做到人人都鍾意嘅時候，你個名係黃雨萱李雨萱定陳雨萱都唔重要，因為受歡迎嘅係性格唔係名。

比起覺得陳韻如扮黃雨萱自私噁心，我覺得佢盡自己努力「學」黃雨萱成為呢個社會鍾意嘅角色，但天生內向好容易比人睇穿，學到對白動作但神態永遠係以前嘅陳韻如。

好多人話人際關係係雙向嘅，陳韻如唔夠努力所以先無朋友。黃雨萱出現之前，陳韻如認真讀書、每朝叫醒細佬又準備早餐、服侍飲醉老母、打工賺錢，佢已經做到佢可以努力嘅部分。當王詮勝嘅故事令大家感嘆呢個社會唔接納同性戀而導致悲劇，同時大家又做緊同一樣嘅嘢去責備內向嘅人唔受歡迎係自己唔夠努力，格硬逼一個內向嘅人外向同逼王詮勝改變性向無分別，兩樣都係無得逼。

黃雨萱出現又再消失去後，大家都話討厭佢，係否定內向嘅人喺社會生存嘅價值，但內向嘅人又何罪之有。我覺得鍾意同唔鍾意之間可以有無感覺呢個界線，但唔知點解內向陰沉就已經畀到人討厭唔舒服嘅感覺，明明內向就唔係一件錯事。做朋友唔可以強求，但僅僅因為內向就被人討厭，雖然之前大家無講出口，但好似陳韻如呢種內向敏感又鍾意喺日記抒發情感嘅人，係會感受到其他人嫌棄佢唔鍾意佢。

遇到李子唯同黃雨萱之前，陳韻如都喺日記透露過唔想生存，所以唔應該將陳韻如嘅自殺歸咎佢自私想得到唔屬於佢嘅愛情。陳韻如係諗唔通入咗個死胡同，但我覺得係呢個社會唔夠接納內向嘅人

岩岩神編劇話本身有三個彩蛋
第二個係
第二版：27子維在工作，18雨萱去找他，子維假裝生氣說很忙你幹嘛來，忘記那天是雨萱生日，雨萱開始鬧脾氣要走，子維就關燈拿出蛋糕慶生，俊傑在落地窗外看，看完 對著旁邊的韻如說：「你看，李子維都幾歲了還那麼無聊。

呢個版本 4個都出現晒
我覺得好似仲好

好多人睇緊netflix果套愛的迫降
同一日最終回

想睇

好認同 我可以講track12
係好重要既一集
韻如可以講係成件事既關鍵
呢集就係要交代點解佢會想死
同埋邊個令到佢有咁既念頭
直到大家都可以知道
係所有人簡接推佢去死

我又要講多次
佳嬿真係演得超好

無拍

雨萱突然出現都幾驚喜既
不過可能第二版本難道大咗時間又要多d先要依加呢個

頭先睇映後直播見到佢地喊 搞到我都想喊
好唔捨得

應該係導演同我地諗既一樣
自己兄弟既女朋友一樣樣
會好奇怪（同場既時候 觀察角度睇）

真係好唔捨得

咁就完左啦
最後一集喊死我
好彩HE

彩蛋
第一版是某天子維在畫畫
突然聽到廣播放Last dance
腦中突然想起什麼
就畫了雨中奔跑圖
之後雨萱問子維畫什 完

好想講 想見你團隊其實殺左青成九個月
因為班仆街支那狗
為左我地 再出動拍個彩蛋送比我地

我都有睇，係好睇嘅不過同依套真係冇得比，宜家成個腦都係想見你，完全冇理過愛的迫降大結局，聽日先慢慢睇

下 你係邊到睇咖？我仲未睇

我都覺得呢個幾好 但諗落如果韻如同雨萱一齊出現真係好似怪怪哋

係d ost都好正 日loop夜loop

成個腦都係x2
好想訓個覺 穿越去第二到

係呀 所以導演ban左

現實中有好多個鍾意李子維嘅陳韻如，但無幾多個鍾意陳韻如嘅莫俊傑

感謝最後陳韻如睇到佢身後有個莫俊傑

聽朝仲要一早起身上online class
訓唔著了

真係好鐘意莫俊傑 佢今集同韻如講嘅說話 好感動

休息下都要既
但係我成個腦仲係想見你

守著韻如

雀雀已經出左影評

想見你 本原著小說聽日出
想睇既可以係到訂or其他地方買/訂

加埋彩蛋真係啱啱好

Dailymotion已有 高清台版最終回
分左兩part
但要提提 佢無左片頭尾前果幾分鐘
彩蛋有

片頭曲

同埋建議用佢個app睇
App無廣告

你講得好好

同埋第12集好重要係在於，作為觀眾，頭11集都focus咗落黃雨萱同李子維之間嘅感情 同埋 好緊張點樣可以阻止小年夜嘅事。當觀眾focus到好著緊嘅時候，第12集導演/編劇唔只係造咗個plot twist，仲狠狠咁打咗觀眾一巴，原來作為觀眾嘅我都忘記咗自己一路無理過陳韻如嘅感受，就正如喺社會上有無數個陳韻如都正在被忽略同被誤解。

童話：開朗男神愛上內向毒絲
現實：開朗男神只會愛上外向女神

劇組太有誠意！彩蛋很好，至少知道他們在未來生活很好

好彩忍到冇偷跑
穿越劇嚟講 個結局算係咁 都幾滿意
好耐冇追劇癮lu 好多謝依部劇

佳嬿都話自己鍾意黃雨萱多啲
但角色層面佢覺得演陳韻如有挑戰性啲
其實社會上對內向嘅偏見 比性向、性別平等 等等issue更嚴重、更大嘅原因
就係因為無人意識到有呢種偏見存在
甚至連內向嘅人自己都無意識到 只係一直逼自己去扮演出一啲受其他人歡迎嘅特質

現實 人生輸家王詮勝

畢業啦 好唔捨得

現實世界就係咁
好多時都要去扮演一個人
去迎合一個人 甚至一班人
有幾多個真係可以完完全全咁做自己
所以內向既性格變左唔會有人重視
現實永遠係最殘酷

佢真係好sad...
無左子維穿越=佢自殺死左...
雖然劇到無交代
但係自己心入邊希望佢搵到幸福的

班長（謝芝齊）每次想殺韻如
既時候都會比人叫醒

係咁聽last dance
好似覺得自己會穿越

好感動首尾呼應

真係神劇黎
好耐冇覺得一套劇可以結構緊密到咁
仲要係沉寂多年既台劇

聽聽下窒機

真係完全冇多餘嘅戲份
已經好想重新睇多次

首先要有人同你同樣

可能蝴蝶效應 那邊廂既王㻇勝可以同自己中意既一齊左呢

黑框毒撚樣 一個招牌都死幾個

有網友講過如果韻如做左老師
咁啱做到詮勝既老師 開解到佢
之後既事都唔會發生

真，每場戲都好精彩
搵唔到有稍為用唔著嘅位
編劇真係好勞苦功高
希望可以掃下獎 以後仲有re u睇

柯佳嬿真係無撚敵
35歲都carry到初中高中生，最尾個馬尾學生妹look

最中意佢地扮古惑仔嚇陳思源個同學超好笑
最sweet係子維入㻇勝身體重新溝黃雨萱

集集都睇到喊，演員演技勁好
希望出多啲作品，唔好去支那發展

叫我安平十三妹

真的 想見你 真係神劇

咁就真係好正

佳嬿真係好靚女扮學生妹真係屌打現時學生妹

咁都好
所以open ending
留返個幻想比大家

佳嬿成日成日自稱自己係仙女
何止仙女 係神 女神

大結局收視 2.35

都好好

全劇平均1.12

想知佢最高點去到幾點
應該都係20-40歲女性年齡層
果到收視最高

冇留意台劇收視，想問咁樣算好定差

以家叫做好好
唔可以同以前比
因為多左好多ott平台

應該係1.21

我睇果個未計結局
計埋1.22

睇完啦
雖然話編劇話彩蛋同正片無關
但我都當彩蛋係結局
彩蛋end真係圓滿好多
果句子維哥～
ptt啲人勁好笑，個個話要去報警
btw 開頭寫到俊傑千里眼咁，咁遠都睇到唇語呢點真係好唔make sense

當俊傑開外掛 而且唔係讀得曬全部內容我覺得可以接受

子維應該會俾fbi爆門

小妹妹 大哥哥
復仇者需要俊傑

十年養成計劃 雨萱呢個時候仲未成年

開頭真係心痛陳韻如，佢真係抑鬱症患者嚟
個個都淨係識得叫佢開心啲
而呢啲說話正正係最唔適合對抑鬱症患者講

不過劇情好似無視左俊傑一隻耳失聰咁多集之後
最後一集終於用讀唇提番觀察

電影版會唔會係 雨萱育成計劃
限制級黎

係
韻如 真係有抑鬱既人
並唔係一兩句就可以無事
你叫佢愈堅強 只係叫佢愈唔開心

觀眾

「想見你」16日播出完結篇，4歲以上平均收視2.35，創該劇播出以來新高，也居同時段收視之冠，觸及人數達73萬5千人，其中分眾收視20-44歲達3.23，女性25-39歲更高達4.65。另外，因應完結篇外洩，緊急拍攝的彩蛋，收視最高則達2.28。

而最終回最高收視2.51則落在最後一幕，李子維騎車載著小黃雨萱回家，最後拉畫面成為載著成年黃雨萱，兩人以自己的身分再度相遇，感動收尾讓戲迷淚崩；黃雨萱寫日記，想著「如果可以再回到過去，會怎麼做？」這段劇情也達2.46。

淨係睇琴晚個Yahoo映後直播六十幾萬人就知cls

施柏宇要煮麵

係 真係好crazy

平時Yahoo tv除左佼心食堂都冇人睇

兩大神劇同日大結局

台視套 鯊魚 15-24歲女性觀眾群
都有2.13 收視點
證明台劇真係多左人睇
台劇加油

平均都有1.04
都算唔錯

鯊魚都破到1了
有想見你爭都破到1都好勁

其實鯊魚唔錯 會追下
但係 同想見你差一萬條街

相反 呢期新劇
仲有 安心亞套墜愛
好悶

一開頭韻如俾俊傑讀唇嗰part自白
同埋謝芝齊走咗佢想自我了結前嘅對白
都寫得好好 好入心入肺

如果你係馬來西亞 or 有直播app
睇到astro雙星台
今晚開始會播 想見你 一個鐘版

俊傑好傻 愛得好傻
加上佢真係演得好好
好虐心

愛到成全韻如 頂咗謀殺罪

我仲好記得 初初所有人都咬定
班長一定係兇手
到劇情愈後就黎個大反轉
神編劇真係

去到莫俊傑坐監就知唔係

全世界都話係班長
連d報紙都寫係班長
不過到後尾已經反轉曬頭五集d人諗既野

一開始個個都話班長

琴晚睇完喊死

其實同埋上套 網紅真係太唔掂
小樂做左咁耐戲 都係咁爛
3.14 係咁 姊的時代又係咁
都係女主角carry佢
但係網紅係男女主角配角 劇情都一樣咁爛
雖然我睇左成套

有彩蛋

睇完好失落呀

如果冇彩蛋，真心我會settle唔到。
即使劇組話彩蛋唔關結局事，我都當結局咁睇了。
齋睇原版結局真係哭𠹌死我。
睇2次喊足2次😭😭😭

好空虛 星期日無劇煲啦

睇完結局加彩蛋好滿足
集集都好好睇
鐘意咗柯佳嬿

彩蛋真係安慰咗我 個結局睇一次喊一次

我決定由頭煲多次

必娶女人果陣已經中意呢部識多咗許光漢

小資女開始鍾意
真係好鍾意

我都會
星期日 有興趣既
可以睇下 跟鯊魚接吻
真心唔錯

由其係結尾 電單車果幕...
喊死我

好耐冇認真咁煲台劇
依家先知佢咁好戲
班長都好好戲 搞到我起雞皮

我都會當個彩蛋係結局
係我心中 子維同雨萱好幸福好幸福咁一齊

班長第一次睇佢既戲
好強大既氣場

一套自己好鍾意好鍾意既劇播完
果種失落感真係好大

班長啲眼神都好令人心寒

<想見你 不見不散>完整版 幕後花絮 EP12

為了回應大家對「想見你」的熱烈支持，
本週六晚間10點衛視中文台「想見你」最終回後，
將加碼獨家全球首播，從未曝光的拍攝幕後花絮！

更有機會獲得演員們親筆簽名的周邊商品與好禮！
請大家千萬不要錯過！

🕑戀戀不忘最終回播出時間
本週六22:00 #衛視中文台

正係得nowtv個衛視中文台無得睇
要等佢up上fb

導演讚班長會係下一個黃秋生
成套啲演員都做得好好
可唔可原班人馬拍返套開心戲

劇組ig同Facebook都有喇，琴晚漏夜up了。

我記得果陣 小資女向前衝之後
差唔多原版人馬 拍左套 我們發財了
就係呢套戲 佳嬿同坤達 定情
不過套野好老土 好本土劇feel

佢黎緊仲有個未曝光花絮
係今個星期六衛視中文台首播完最終回之後播

你真係台劇忠實fans

好鍾意睇台灣電視
試過有次去台灣 有一日全日睇電視
順便想推介埋19年 有套小品 月村歡迎你
都幾好睇
同埋你有念大學嗎

拍得住King Sir

嚇到鳩都縮埋
大結局嗰陣真係好驚佢拮咗落去

我睇台綜多過台劇
劇反而唔熟

陳韻如跳樓前果段自白、雨萱同子維係沙灘果段、同埋雨萱返返2019年睇住間屋嘅嘢慢慢消失(回憶慢慢消失)
呢幾段真係睇幾次都睇會睇到喊
同佢哋一樣覺得個心好似都空咗一忽咁

台綜都好熱愛
小明星大跟班
醫院好辣
玩很大
班男大主廚
呢4套我日日都會睇

型男

我喊得最勁果幕都係
係子維騎住電單車
小雨萱變大雨萱
之後講 我們約好啦
絕對不會忘記你.....
我個腦果陣諗起好多之前既劇情....

我自問自己唔太易喊
但係近排 想見你 同埋 天堂的微笑
搞到我喊左幾次....

以前成日追小明星
但愈黎愈悶就冇了
呢一年都係睇台灣youtuber多
偶然有彈出黎先睇

睇千千食野 同埋 理科太太多
以前會睇博恩
自從佢請韓國魚上節目 幫佢拉票咁
就唔q睇佢
其他youtuber都比較小睇
會睇下劇評咁

木曜就個個星期都有睇
其他youtuber就睇下邊個彈出黎就睇邊個

木曜睇過一兩次
坤達同埋邰哥
有無睇過全民大悶鍋/最大黨？
佢扮北韓果個阿嬸發言人
笑到我抽筋
好鍾意睇 以前
雖然中天係奶共台

冇啊
有時會睇返舊康熙
二分之一強有時都會
以前好中意睇小燕之夜

虐心的金句對白

康熙我係youtube睇多
真係中學時期 成日煲
小燕比較小
小燕姐訪問有小小悶
正經左小小
可能綜藝大姐大係咁

大學生了沒以前的好中意睇
以前中學果陣睇 到自己上到大學 發現原來都唔一樣

Same

果陣有諗過去台灣讀U
最後都係香港

其實就算冇彩蛋 睇到電單車嗰到
我諗我都會當佢哋仲可以喺未來相遇相愛
因為見住同小雨萱約定好
所以有彩蛋係好在有得睇佢哋演埋出嚟
接住個ending落真係心足曬

不過彩蛋入面比起子維雨萱
更開心係第一次可以喺未來見到俊傑
之前幾次都救唔到佢心痛死

完左我地fans既心願

好中意呢張

舊年淨係睇過兩套台劇
除咗想見你就係月村歡迎你
嗰陣係好奇宇宙竟然擔正 想睇吓點
點知又有驚喜 搞笑溫情小品幾好睇
佳嬿老公好正

我都係 係完娛就睇得多
但係宇宙真係做得幾好
加上我本身幾鍾意睇小豫兒
同埋有實力派楊貴媚 坤達
小品得黎 好好睇

人靚景靚

許光漢真係好似孔劉啊

咁佳嬿一定好鍾意
佢係孔劉狂迷

諗起佳嬿有一樣野最後悔就係冇去到孔劉見面會

鬼怪個收視都比愛的迫降破左

諗起呢張 桂嬿之前話佢個腦入邊既小屋

佳嬿 打錯字

明明坤達身材都好好

坤達其實都幾型
話晒都係男團成員

改圖嚟?

有冇人開新post

佳嬿fb po

Astro開始播番 第一集

好想所有ost都整番個想見你cut嘅mv
好想轟轟烈烈咁喊多幾次 真係好好好好好好睇

又重睇?

佢剪成一集得45分鐘
不過唔係殘體字
都係上網搵重睇算
Btw有無人開個新post

台劇 想見你映後討論2

知道成個故事之後 睇翻前兩集就好想喊